股壇蝙蝠俠龔成來來去去都係得一招,點解會咁受歡迎?

至於月供，你供$5000是適合的，當中有$3000是盈富（2800），至於餘下$2000，要睇下你本身有無心水股，如果無，就盈富。你可以考慮比亞迪（1211）、中生製藥（1177）、小米（1810），都是潛力股。

太多人想一夜富貴

用佢講個套黎買美股幾好

50年
用一世人就致到富
啲錢留返下世用

佢自己都無五十歲，教人睇長線

蝙蝠俠

留比個孫

1. 年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

2. 失業人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

3. 退休人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

最後，輸曬之後，記得報名上我投資班啊，嘿嘿！

如果日後現金較多，就加大月供盈富（2800）的金額。
如果想進取少少，可考慮加入月供安碩恒生科技（3067）。

龔成係咪無玩美股

AA叫人買樓,連登仔就喊打喊殺話死緊, KOL叫人月供股票,連登仔就人人吹捧

點睇都係笑鳩佢

李小龍曾說：「我不怕對手有一萬個武功招式， 我只怕他一個招式練了一萬次。 」
無論咩野問題，都係給你一招2800。

因為佢無真樣令到好多人有好多討論話題
曲線宣傳
令我諗起大陸人老一輩無電視未見過毛主席然後神化左佢
當佢無所不能又仰慕又當佢神咁拜
同一招技兩竟然今日仲有用

痴撚線
準備要帶面具做訪問
佢真係以為自己係蝙蝠俠

柒撚到